《Ironman與Yon-Rogg》上映日期已定 苦等8年終有消息！

由Robert Downey Jr.和Jude Law所主演的電影《神探福爾摩斯》既富有劇情外，還十分搞笑，深得一眾影迷喜愛，然而自2011年上映《神探福爾摩斯：詭影遊戲》後，一直都有傳出會有第3集，惜遲遲未見消息，事隔8年，電影公司終決定道出《神探福爾摩斯3》的上映日期。

《神探福爾摩斯3》終有上映消息 延至2020聖誕
說到Robert Downey Jr.的經典角色，除了鐵甲奇俠之外相信影迷們絕對不會忘記「神探福爾摩斯」！由Guy Ritchie執導的《神探福爾摩斯》（Sherlock Holmes）一二兩集分別於 2009 和 2011 年上映，雖然推理細膩程度可能比不上 BBC 出品的影集新世紀福爾摩斯（Sherlock），但是Robert Downey Jr.與Jude Law這對顏值爆表的組合，搭配幽默劇情與流暢帥氣的動作戲，照樣在全球票房收穫好成績。

雖然在 2011 年華納就聲稱開始製作《神探福爾摩斯 3 》，直到 2018 年才宣布第 3 集將在 2020 年的聖誕節檔期上映，影迷苦苦等待了八年後，華納如今又改口承認檔期又要往後延了一年了，這回要等到 2021 年 12 月 22 日影迷們才能重新看到這對「基情四射」的拍檔重返大螢幕。

個樣都唔連戲

乜撚野Yon rogg